想揾工，但唔知做咩好

人已30，但仲未諗到做咩工種好
做過零售都8年，呢排轉左做運輸，
但做左半年發覺自己好似夾唔黎。

呢加想轉工，但仲欠緊一身債務，
仲有家庭負擔，想裸辭，自己又唔知點做好

有無巴打可以指點下

屋企廚房幾大先？